１６歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

絲打係咪已經有尋死既念頭

同感

細你3碎

同感
細你十碎=.=

同感orz
大你84碎-3-

放心 係中二病既病癥

看破紅塵仲點會悲哀 心中只有平靜 與世無爭

日經

on9

收皮啦
咪咁中二病啦

我今年中三了

收皮啦阿差

駁唔到人就笑人咩種族
死弱智

回帶撚

恭喜

留返喺歐霸啦死阿狗

下我12歲看破左啦-.-

Ho ball

笑死

最悲哀係26碎睇返個po